# Questionnaire d’exploration de Nachos

## Mécanisme d’appel système

__Question 1 :__ 

__Question 2 :__

## Gestion de threads et de processus

__Question 1 :__

__Question 2 :__

__Question 3 :__

__Question 4 :__

__Question 5 :__

__Question 6 :__

__Question 7 :__

__Question 8 :__

## Environnement de développement

__Question 1 :__

__Question 2 :__

__Question 3 :__
